脱髮可以點自救，有咩好產品推介？

呢啲天生遺傳問題 睇怕都好難打救 你甩到咁

洗頭水一定要換隻好既

樓主請詳細講下洗頭步驟

finasteride